{
    "product_id": "laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-240-g9-i3-6l1x7pa",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_01",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "9.690.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có giá 9.690.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_02",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Vỏ nhựa",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thiết kế vỏ nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_03",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 324 mm - Rộng 225.9 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.41 kg",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có kích thước Dài 324 mm - Rộng 225.9 mm - Dày 19.9 mm và nặng 1.41 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_04",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 256 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 324 mm - Rộng 225.9 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.41 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật: Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 256 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 324 mm - Rộng 225.9 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.41 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_05",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có đánh giá bao nhiêu sao?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.3",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có đánh giá trung bình là 4.3 sao."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_06",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Không có thông tin",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_07",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_08",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật như thế nào về bộ xử lý?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật về bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_09",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật như thế nào về màn hình?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật về màn hình: Màn hình: 14 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, Chống chói Anti Glare."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_10",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật như thế nào về đồ họa và âm thanh?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật về đồ họa và âm thanh: Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Realtek High Definition Audio."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_11",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật như thế nào về cổng kết nối & tính năng mở rộng?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật về cổng kết nối & tính năng mở rộng: Cổng giao tiếp: USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, LAN (RJ45), Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_12",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật như thế nào về kích thước & khối lượng?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Dài 324 mm - Rộng 225.9 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.41 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật về kích thước & khối lượng: Dài 324 mm - Rộng 225.9 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.41 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_13",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật như thế nào về thông tin pin?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật về thông tin pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_14",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật như thế nào về hệ điều hành?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật về hệ điều hành: Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_15",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật như thế nào về thời điểm ra mắt?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2022",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có thông số kỹ thuật về thời điểm ra mắt: 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i3-6l1x7pa_qa_16",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có đánh giá từ bao nhiêu người dùng?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "14",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i3 1215U/8GB/256GB/Win11 (6L1X7PA) có đánh giá từ 14 người dùng."
        }
    ]
}